--en toen Mevr Bates iets zei naar Emma, fluisterden verder, "dat zeggen wij niet een woord van een _bijstand_ dat Perry misschien; niet een woord van een bepaalde jonge arts van Windsor.--Oh nee; Perry moet alle krediet."
"Ik heb schaars had het genoegen u te zien, Miss Woodhouse," zegt ze met 62,89 begon, "omdat de partij bij Box Hill.
Zeer aangename partij.
Maar toch denk ik dat er iets mis was.
Dingen niet scheen-, er leek een beetje cloud op de geesten van sommige.--zo bleek althans voor mij, maar ik kan me vergissen.
Ik vind het echter beantwoord voor zover te verleiden een weer te gaan.
Wat zegt u beiden naar onze verzameling dezelfde partij, en het verkennen van Box Hill opnieuw, terwijl het mooie weer duurt?--It moet dezelfde partij, zoals je weet, nogal dezelfde partij niet _1_ uitzondering."
Al snel na deze Miss Bates binnenkwam en Emma niet kon helpen omgeleid door de wildgroei aan haar eerste antwoord op zichzelf, waardoor ze van twijfel van wat gezegd kan worden, en ongeduld te zeggen alles.
"Dank je wel, lieve Miss Woodhouse, u bent allen vriendelijkheid.--Het is onmogelijk te zeggen - Ja, inderdaad, ik begrijp--liefste Jane's vooruitzichten--dat is, bedoel ik niet.--maar ze is gezellig teruggevorderd.--Hoe Mr. Woodhouse?- Ik ben zo blij.- helemaal uit mijn voeding.--een vrolijke kleine cirkel als u ons hier.--Ja inderdaad.--charmante jongeman!--die --so erg vriendelijk; ik bedoel goed Mr.
Perry!--aandacht hebben voor Jane!"
